【時代廣場報警】沈震軒Busking被趕

今天下午，沈震軒聯同莫凱謙及旨呈@享樂團在銅鑼灣時代廣場Busking，唱佢首《不枉》歌，路人見到沈震軒唱歌，都停下腳步欣賞。

以往很多人都試過在時代廣場Busking，例如王菀之呀！衞蘭呀！陳柏宇呀！MC Jin呀……不過今次沈震軒卻遇上被趕命運；話說沈震軒佢哋唱唱吓，時代廣場有職員到場，多次要趕他們走，還報了警，警察來到現場了解，時代廣場職員展示一封文件，文件上註明了「我們是時代廣場，包括其地下露天廣場（「露天廣場」）的擁有人，亦負責時代廣場的日常管理，我們將露天廣場撥出給公眾使用，但僅作行人通道及靜態康樂用途，並須符合一份日期為1992年7月30日的撥出私有地方供公眾使用的契約條款……閣下使用露天廣場，違反了該契約及侵犯了我們的土地。」

沈震軒等人事後接受訪問，他說：「作為一個新的音樂人，好難得有機會表演，都希望多些土地撥給音樂人使用，可以在街頭接觸羣眾；今次我們在唱歌的同時，亦要處理突發事件，我們覺得心理質素不錯，作為表演者，無論發生什麼事，都要繼續做下去，本來我們準備了好多歌，不過冇得唱。

其實times地鐵站一上黎個位係咪公眾地方黎？
成日有人busking既

因為班大媽搞到時代要一刀切？

日日都見有人 又會今日先趕

多謝大媽啦

多得班大媽囉 宜家乜人都趕
人地岀埋信有證明
到時報警抄id申請禁制令

肯定係大媽，搞到一刀切索性邊個都唔比表演

唔博比人趕點會上到新聞

之前一直有班人輪住玩又唔阻人

屌

佢仲叫新人？